[HeHe] 互含生殖器, 超淫亂大學迎新照曝光

紐卡斯爾大學爆發超淫亂迎新。

2018-02-21 10:38
〔即時新聞／綜合報導〕澳洲紐卡斯爾大學（University of Newcastle）爆出新生迎新染黃事件，甚至還有現場學生互含生殖器喝酒的影片，引起各界關注，校方對此事相當震驚，並強調會做出嚴厲處罰。

多段尺度大的影片和照片在網路上瘋傳，有學生含生殖器喝酒、新生被用酒淋生殖器、在宿舍走廊裸體的畫面，甚至還有新生的頭髮被剃光，被要求像狗一樣在地上用狗碗舔碗中的東西，這些影片都是大白天在公眾場所進行，且都有不少人圍觀。

一名該校學生透露，每個新生都會被分配給一位學長，這些學長會對學弟做一些欺凌的事情，而且沒辦法反抗，不然就會被排擠，等到明年變成學長後，就可以用同樣的方法對待學弟，這是很病態的做法。

紐卡斯爾大學發言人指出，會對這些不當的行為迅速採取行動，這些學生也會受到嚴厲的懲罰。

gif more

呢啲post先有圖

屌D GAY毛GAY撚到,
天滅GAY毛

求片名

摩牙

又瘋傳 永遠都冇連登份

屌你老母

呢單野無圖好過有圖

貼多d得嗎

扯咗

咁似一大嘅仙制嘅

seed 呢!!!